大便Bella：安樂蝸新一季搞搞新意思✌🏿

安樂蝸新一季搞搞新意思🙂✌🏿

依家安樂蝸成日多左班細蚊仔唔多見佢地兩個

好開心🥳我這個唇膏控親手造了一支天然唇膏～我選了又實色又鮮豔的顏色哈哈！因為有紅唇的地方就有我💋🤣很好玩，還可以刻名！有時和朋友做做手作挺開心的，簡單又有心思～☺️

要表演善用張床

Bella提攜下新人
比下機會人

Bella真好

其實Bella來自單親家庭，當佢只有一歲時，佢爸爸就因為婚外情離開佢哋母女。不單冇錢交租、冇地方住，就連奶粉錢都成問題。走投無路下，林媽媽唯有抱住仲係BB的Bella到葵芳地鐵站對出的天橋行乞。行乞的日子維持了九個月，直至後來成功申請綜援為止。

Bella仲有一個家姐，當年佢媽媽就係用每月幾千蚊綜援養大兩個女兒，Bella細細個已經好生性，知道屋企環境唔好，見到其他小朋友着靚衫、玩GameBoy都從來唔會扭計話要買，真係好乖女！

好想搣Bella 面珠登仔

肥西bella

有大便bella就夠

塊面細左

新一季同我搞

個妝問題

佢同迪2達有無做過愛

睇緊

Bella

Bella 好QQ